［被捕47人］裁判官允許15人保釋，其餘民主派仍需還要押

真係拉一派打一派

【最新】律政司即時就初選國安法案15人保釋決定上訴

最新消息律政司馬上提出上訴
全部需要繼續還押

真係痴線

高院邊個審？又係三寶？